正式宣佈香港係新葛咸市

愈黎愈撚似
只係戲入面啲壞人變9曬警察
之後琴日煙花個度直情荷李活大製作畫面
集合曬咁多日啲黑警畫面同黑社會畫面
擺上戲院放絕不失禮

係...只有香港人團結去打小丑

隨咗戲之外 你有幾何見到會有人會周街攞槍對住市民

啲超級英雄
一係坐梗監
一係要逃亡
定係有啲係Arkham Asylum ？
香港青山有無得放下風

有啲位葛咸市都無咁撚顛

香港無超級英雄
但就有一大堆小丑

葛咸城起碼有Gordon管住班黑警，香港做好警察唔會上到位

我諗依一刻香港 蝙蝠俠都搞唔撚掂

係 香港如果有gordon 佢以家應該一柴都未有

最接近蝙蝠俠應該就係徐步高

相信自己, 你就係英雄
我地無大台無leader, 人人都係super hero

真係痴撚線
就咁攞住支槍周街行好似好正常咁

係 只有靠自己了

係

香港人要幫佢翻案呀

除暴安良徐步高

好撚慘 如果佢係比人屈

推